條bitch終於迎來制裁！狂賀！今晚開枝大青賀一賀佢先！

大快人心啊！

通宵等消息

今曰下午仲係度猛咁中央中央中央中央，

又燈
出咗先啦

咪燈啦屌你

係唔係行政會議全體成員？

你唔係接受左佢既道歉咩

見到林鄭剛才一臉憔悴，這個星期必定很不好受，她的道歉，我接受了

原諒條bitch? 不了！

聰聰：咁都關我事

冚家剷 thx